（突發）攬炒巴最新消息！！！

各位手足：

作為國際本土雙線殘存組織，「攬炒團隊」唔會退縮，會繼續喺美、英、歐、日、IPAC(對華跨國議會聯盟)等行動，鋪陳反擊。光復香港過程固然痛苦，但將來昂然回首，依刻將會係香港民族嘅finest hours。

全靠各位支持同信任，謹此 宣布我地啱啱突破咗1.6M 眾籌目標 (約92.5%目標)！
即使前路艱辛，我地都會以香港民族一份子撐落去。

光復香港 時代革命

攬炒團隊字

推

國際本土雙線

香港民族
攬炒巴

攬炒巴

依家先見到，少少地都捐左😀

感謝你哋，最緊要人身安全

連登仔知唔知Twitter戰線都好重要
你哋都可以同攬炒巴一齊做

光復香港 時代革命！

G 池

國際戰線

要記住煲底之約！！！

Up

Push

支持

好感動

繼續加油

感謝所有手足

橕

香港人加油

頂住

Ching Ho ball

支持攬炒巴

推！

幾時上熱門呢

香港民族

幫吓手推先

pish

推埋HKDC

推啊

加油

課咗

推 香港人既希望

推推推in攬炒巴we trust

推爆佢

paid

pish

in 攬炒巴 we trust

老老豆豆, 本土戰線(街頭/ 議會)死晒咁滯
街頭自1118大圍捕已經冇乜可能再聚到咁多人
議會戰線DQ完後連本土都叫人放棄投白票杯葛選舉
淨低國際戰線...單純睇外國會唔會出手, 真係弱左D

眾籌差少少！！推

多謝攬炒巴

推 推 推

up

等睇有人話籌得1萬

禁錯負皮

捐$1200就達標

感謝，加油！

thx

捐

再捐

捐咗少少

我每個見出糧就捐一次

push

呢條死柒頭呃呃埋埋咁多真係發達

一人捐usd10
只係一餐飯價錢

唉
籌咁耐都係得1.6萬
繼續加油

Bloc

攬炒巴冇事就好
推

仆街發雞盲以為HKD..... 按左donate......

Post多次捐贈link啦

唔係引戰但想問佢籌左咁多錢除左登報整片之外好似冇咩實際效用，不如留返d 錢幫手足著草好過啦

好我哋再捐多啲

呢個網咁堅抽，黑狗凍結唔到

你走先，我幫你頂住

明明連登好鬼多人
但喺twitter上嘅手足就少之有少

量子加速

donated and push

一人十美金搞掂埋過眾籌

小心自身安全

攬炒巴小心人身安全 P牌推唔到po

支持呀

錯手咁咗負評sorry

有線新聞 i-Cable News【朱牧民﹕恐嚇替香港發聲的人】

消息指警方通緝6名身在海外的香港人涉嫌違反國安法，包括身在英國的羅冠聰，英國駐港總領事館前職員鄭文傑，以及美國公民朱牧民。

朱牧民批評做法是恐嚇替香港發聲的人。

支持 朱牧民 HKDC
HKDC - Hong Kong Democracy Council US
我地HKDC總監有野講:不如去拉Pelosi 同亞Trump啦!
順便再宣傳下, HKDC的行政費用, 主要是總監和part time 助理的微薄薪酬, 加其他租金, 雜費及主要活動開支, 由開始到現在, 也全部由眾籌而來, 係靠撐香港既人黎支持我地, 在此, 非常感謝, 請share 和繼續support 我地既工作!
無畏無懼, 加油!

加油呀攬炒團隊！！！

真係wor 登報寫信拍片真係需要咁多錢咩，仲要到依加都冇任何實質既野達成過咁，gphone 都話整左個美國人權民主法出黎啦

保重！

國際線！！！

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

咪有囉

成班懶到出汁每日㩒幾個制都唔肯
但係連登9up又好得閒

攬炒

眼殘sorry

裝睡的人叫不醒，成班柒頭唔敢出黎抗爭就當贖罪券。發撚到豬頭

「人血九大鬼」PR 如何扮同路人取得你信任，並通過「轉移政治見解」，從而灌輸錯誤價值觀，令人放棄並毀滅連登

Push notifications

遊說外國 今時今日已經好重要

支持攬抄巴

PUSH

嗱老實講我知做文宣都重要同埋都要錢，但真係需要咁多咩，痴撚線下下上黎問人拎幾百萬但又睇唔出搞左咁耐有咩實際效用，之前又話寫信取消大波嬅個加拿大籍到依加乜聲氣都冇

香港民族

香港光復會

有時有啲野做左又要唔自爆係難
講個信字囉有時
我自己就信攬炒巴

做左d 咩比個方向黎都得掛，完全收唔到風佢有幫過邊個，國際線又唔見佢做左d 咩成績出黎

可能根本就唔認為twitter係戰線啦
依家抗爭喎 玩泥沙咩 仲要睇心情先去做
都成年幾啦 心都淡哂

你係咪有啲天真 野就一定要做

做完未必有效 企係一定要做
如果下下計較 咁其實所有遊行 文宣 勇武都無用

大廈係要一磚一石堆砌出黎

支持攬抄巴

多謝手足!!

所以
你寧願唔敢出黎抗爭嗰啲
連錢都唔捐乜都唔好做
咁你係咪覺得爽啲？
鬥黃就收檔啦自己

係咪準備又要"告急",要"齊上齊落"嘅"手足"眾籌啦

香港獨立，唯一出路！

加油呀！！

熱狗: 攬炒巴人血饅頭籌好多錢，段錄音logic有問題，特登比人打果日著白色衫咁岩呀 (呢句來自理大爆料)

努力手足！

捐咗少少
攬炒團隊

做乜尻姐你，我咪講左做文宣都重要，你邊隻屎眼見到我話唔洗做？

但洗唔洗下下都上黎拎幾百萬去做呀？做文宣係咪用錢真係用得咁快同咁多呀？質疑下都好正常姐，大佬你做文宣炸wor ，唔講以為你去買幾架坦克車

你search 下 我要攬炒 個user name
出過咩post report 過咩progress
咪大概知佢地做緊咩囉
例如

【突發】攬炒團隊仲打緊！成功推動 「歐洲議會關注香港小組」成立！

當然你都可以話佢地得個吹字啦
都係嗰句
唔信咪唔好捐
有心捐嘅
唔會話捐左呢邊其他有需要嘅地方就不了嘅

blocked

登報 請議員黎香港

比攬抄巴絕對係有價值

況且事實好多人支持

retweeted

Shit 禁錯負評，大力推返先

引堆熱狗 共諜出黎

終於有個正常回覆，但我覺得真心唔洗幾百萬去做呢 d 野同文宣囉，攬炒團隊有冇考慮下係外國開間鋪好似台灣個保護傘咁請返d 手足整工作簽證比佢地著草呢，我相信以佢地依加既財力開多幾條戰線幫手足應該冇難度，同埋仲要有實際效果

五毛 blocked

國安法成立後，唔會再有咁多人遊行，大把和理非已經縮曬啦，睇呢個月就知事實係點啦
鬥咩黃

我寧願佢開多條線係外國開鋪幫手足著草好過，就算佢自己有落袋既都冇所謂因為真係幫到手足走佬，依加好似瘋狂燒錢唔知做乜尻

千祈唔好錢搵錢
超級大忌呀大佬
你估佢地如果真係開舖
會比幾多人屌佢地食人血饅頭？
而且你覺得佢地有財力
係因為前設覺得佢地籌左錢無用到姐
事實又係咪咁呢？
我都唔知
所以都你嗰句
講個信字

但係攬炒團隊就唔係好似你頭先所講
咩都無做又無report進度
唔該下次搵下料先講呢啲說話

保全性命

寧願人地開 不如你自己開？

指手劃腳加不斷質疑

台灣保護傘 黃國桐咪做緊

要有分工

我好似冇講過佢地咩都冇做？係做左冇咩實際效用姐，瘋狂曲解我講既野係咩玩法

我blocked上blcoked你 五毛

Pish

攬炒巴we trust

上黎拎幾百萬去做文宣工作質疑下都好合理姐
我好似佢咁咁易籌到幾百萬一早做左啦提議下係咪唔得先，咁佢依加能力越大責任自然越大架啦

年租五星級酒店, 餐餐龍蝦和牛
全靠手足支持

瘋狂曲解？
我啲語氣用詞真係好撚客氣架啦喎
你自己講
做左d 咩比個方向黎都得掛，完全收唔到風佢有幫過邊個，國際線又唔見佢做左d 咩成績出黎
我就答
唔係好似你所講咩都無做
請問我邊撚句曲解左你？
手足我真係唔想屌
但係唔該你唔好戇鳩鳩咁撚樣
屈鳩人曲解你啦屌你老味

倒不如講你無能力

無能力唔係無原因

問下你知唔知大飛一個人幾錢？

而家大飛一個係要5-10萬 重要風聲緊無咩船走到

而家想走都走唔到

再講今時今日想走果啲 自己識搵路走

推...支持攬炒

算啦巴打
呢度兒登黎

幫手捐下錢

我link都搵撚埋比你
又好聲好氣
請問邊度瘋狂？
仲有我邊度曲解左你？
唔好撚柒下柒下
人地唔認同你就係瘋狂就係無道理
好唔撚好呀？

師兄我諗你係咪誤解左我既意思
我既意思係指做左d 咩(做左d 咩成續出黎)比個方向黎都得掛
之後果兩句冇咩問題，事實我真係睇唔到佢有幫過邊個手足，國際線做左d 咩成續出黎我又真係睇唔到
唔知係你曲解定誤會啦下，唔洗咁撚惡既傻閪

睇哂
其實係你有問題多d

佢都on 撚柒99 我已經好撚客氣冇啦啦發癲屌尻我，唔知係佢閱讀理解有問題定係我寫得差令佢有誤會啦

咁我都係提議下姐，唔岩聽咪算

事實係無咩野係就咁放幾百萬就即刻有成就出黎

如果有既 當初612 果1億分分鐘夠即刻光復香港

咁612 又真係有幫手打官司既，有冇用另計

你搵下點著草就知我講咩

你知果d 野我都知，我都係提議下姐，同埋走到果d 都要幫佢地搭後路維持簽證同生活，咁開間鋪請佢地都係一個好方法？我都係提議下炸唔好好似上面條友發晒癲屌尻我

你自己都用個括號括住（做左咩成績出黎）
就證明你自己都明自己講得唔清楚講啲唔講啲
咁就唔好話人曲解你
就要瘋狂曲解
咁樣係咪抵屌？
屌完就算架啦不過
大家都唔好介意

返返黎
你頭先錢搵錢個想法好大問題
真係唔好有啲咁嘅想法
籌錢目的同用錢方法不一致
對個團隊係毁滅性嘅破壞

咁正常黎講我expect 你睇完我後面果兩句會知我前面果一句括號所想表達既意思，sor 囉

話有評判添喎
多撚謝
咁我邊個位有問題？
話我知比我反省下

留名等睇呃錢走佬

事實係無咩可能/太難做

得好少人做到
一來要有名氣 二來要唔怕中共
幫人著草都要有人係香港 係香港果啲接觸得多人就會出事

而且去到外國重要幫手生活 邊到咁易搞

好簡單一句 今時今日著草只有靠自己 其他唔好有太大期望

我sor啦
我唔知你「做左咩」係講「有咩成績」
我會覺得係真係講緊做「做左嘅行動」
咁你而家又明我點睇啦

入黎捐錢又有得block 9你呢d p牌五毛狗

已封鎖會員 - 肌肉嘉年華

好鐘意攬炒巴出黎，跟住實有班五毛狗瘋狂湧現

你睇下佢自己講過咩

C師好波，起底功能好波。五毛狗繼續出黎，繼續block 9你地

國際本土雙線殘存組織
好sad

召喚5毛呀，快d出黎

大家和和氣氣啦唔洗咁惡既，可能呢排連登防五毛防得太西利個個都燥底mode

可能見到攬炒巴，或者5毛狗心情特別興奮

點解唔用番攬炒巴個account?

上次都係佢出攬炒巴比人伏既post先既

所以唔係好明。
我要攬炒的account有問題？

Sor 呀
我燥底在先
唔好擺心裡面

有跟開都知唔係得攬炒巴一個人

咁繼續一齊瘋狂block 9 5毛狗啦

好呀
謝謝手足

好ballll

gogogo

勁！

捐ed! 推

攬炒 and take my money!!

小心安全

摧

個noise係細咗好多 不過我點都支持你

加油攬巴

課了

攬炒巴小心安全呀

加油攬炒巴

光復香港 時代革命

你理得邊個係
冇人想知

有百六萬叫雞了

全球醒覺
圍剿蟲國

推 會繼續堅持

囗囗囗囗
囗囗囗囗

課金課金

係美金
一千二百五十萬，日日扑一千蚊酒店囡囡都要扑34年先洗得曬

Pushhh

多謝攬抄爸

大家抗爭唔係旨意人，每個人都有責任去spread國際線既料

光復香港
加油

成千三萬洗左去邊？條數好大，想睇下捐左d咩。

連燈仔唔會理嫁 唔好阻住人食人血饅頭啦

係網絡年代，用一千三百萬登報。

最新消息：攬炒巴收到你班水魚個百六萬美金準備買樓買車再包幾個model慢慢屌，下期記得準時for水啦

又一個疆屍account

Tui

我唔係佢團隊咁岩見冇人開post咪開吓

Lobbying一向貴

連燈仔話一係就信，唔信就係5毛分化喎

原post響邊

辛苦攬炒巴及團隊

推上宇宙！

已捐 推

推 最緊要人冇事

stay safe

香港情況只會愈來愈差
加油 外國巴打

答唔到

唔知佢康復成點，希望佢快啲好返

攬炒團隊！加油

呢條傻撚以為用疆屁account 就起唔底，慢慢單機啦

係呀，你都可以開一個眾籌食埋一份，不過知有無人show你

多謝你上水比人block

繼續

推啦

人地搞議會啊，咁少錢邊度夠

推推推推

pushhh

正啊

多謝攬炒團隊

Pishhhhhh

推推推

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾年前做爱党PTGF，而家兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)仲繼續奶緊共

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。

兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)言論一直極度仇視連登，點解到而家都仲唔delete佢account?

FFatfat d錢夠移民了

咪有條link

多謝pr幫手推postblocked

我指攬炒巴響度開既原post

條撚樣九唔搭八，跟住又話我pr，on9

宜家係 老共攬我地炒先

剩係俾港共打壓到咁，值得我無條件信你

Support

In Lam Chao We Trust

感謝攬炒團隊

G持攬炒團隊

support

佢係議會對華政策裏面嘅其中一個成員 喺美國就有牽頭人 Marco Rubio

輕輕推

94% 差80萬港幣 or 10萬美金
推多野

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

For左百六萬都叫無條件？

香港一人一蚊都7m啦，有幾多真心支持？

每次香港人做神
最後又係令大家失望
見怪不怪

加油,手足!

感謝